老實講 幻愛份劇本同大專學生or講故台水準差唔多

你哋點睇

香港電影已完

幾好睇

頭半個鐘的確係個導演大專果陣寫既
果陣係叫樓上來的聲音

個個都路蘭咩

天能屌打9條街。
香港電影邊有人睇
我睇屍殺半島都唔睇呢套

lm睇屈毛黨

有碗話碗
前半部分節奏好好
後半部分不完美但可接受

利申：打手，大家快啲入場

其實覺得好悶 中間直頭差啲瞓著
控制節奏有啲差 啲台詞用字又好生硬 好唔生活化
個男主角病發果時話女主角同過好多男人上床 好污糟果到睇到眼都突埋 要呈現佢病發講嘢唔經大腦 都有其他方法掛 使唔使咁樣呈現
真係純粹為支持本土電影而睇 係咁同自己講 要對本地電影寬容啲 佢哋有限資源拍到咁已經幾好 終於頂完兩個鐘

跟蕭生學下野先囉

蕭生平時膠下膠下

但其實拎過最佳編劇

好勁

咁麥路人係咩,幻稚園功課?

幻愛好撚似舊日本戲咁，畫面故事好撚平凡，但又唔係可以話冇起伏，只係需要觀眾主動思考

我覺得係個backbone寫得唔係幾好 去到電影後段 男女主啲行為、決定說服唔到我 因為前段無場景去深化段感情
不過可能都因為唔夠資金先拍唔到多的scene

講故台d故好差咩?
諗過睇到流哂馬尿